講太多仇警野, facebook開始唔比我落廣告

向香港fb投訴過, 都知冇用, 因為係大陸人覆我

仲有咩方法可以投訴班大陸狗? 冇左個page都唔緊, 反正都比d五毛恐嚇我又盛,預左之後執粒/乞食

總之想攪大佢最好可以直接去信美國平機會之類既機構攬炒

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

post Twitter 可以post呢條link

巴打 fb野我唔識 只係想講
支持左你個page好耐
啲吉他

試下轉用譚詠麟相，應該多多都落到

而家唔想落廣告, 想投訴到fb個班大陸專員

你出片！會瘋狂share幫拖！

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Chibook!!